const special_tools_translate = {"translate":[{"es":"Objetos","en":"Objects","fr":"Objets","it":"Oggetti","pt":"Objetos","ca":"Objectes","eu":"Objektuak"},{"es":"Crear pol\u00edgono de 1x1","en":"Create 1x1 polygon","fr":"Cr\u00e9er un polygone 1x1","it":"Crea un poligono 1x1","pt":"Criar pol\u00edgono 1x1","ca":"Crear pol\u00edgon de 1x1","eu":"Sortu 1x1 poligonoa"},{"es":"Provincia","en":"Province","fr":"Province","it":"Provincia","pt":"Prov\u00edncia","ca":"Prov\u00edncia","eu":"Probintzia"},{"es":"Leyenda","en":"Legend","fr":"L\u00e9gende","it":"Leggenda","pt":"Lenda","ca":"Llegenda","eu":"Kondaira"},{"ca":"columna 1","es":"columna 1","en":"column 1","fr":"colonne 1","it":"colonna 1","pt":"coluna 1","eu":"1. zutabea"},{"es":"Atribuci\u00f3n (no requerido)","en":"Attribution (not required)","fr":"Attribution (non obligatoire)","it":"Attribuzione (non richiesta)","pt":"Atribui\u00e7\u00e3o (n\u00e3o obrigat\u00f3ria)","ca":"Atribuci\u00f3 (no requerit)","eu":"Esleipena (ez da beharrezkoa)"},{"es":"Mapas base XYZ","en":"XYZ basemaps","fr":"Fonds de carte XYZ","it":"Mappe di base XYZ","pt":"Mapas base XYZ","ca":"Mapes base XYZ","eu":"XYZ oinarrizko mapak"},{"es":"Unidades Administrativas de Espa\u00f1a","en":"Administrative Units of Spain","fr":"Unit\u00e9s administratives de l'Espagne","it":"Unit\u00e0 amministrative della Spagna","pt":"Unidades Administrativas da Espanha","ca":"Unitats administratives d'Espanya","eu":"Espainiako Unitate Administratiboak"},{"es":"Descargar mapa como imagen","en":"Download map as image","fr":"T\u00e9l\u00e9charger la carte sous forme d'image","it":"Scarica la mappa come immagine","pt":"Baixe o mapa como imagem","ca":"Descarregar mapa com a imatge","eu":"Deskargatu mapa irudi gisa"},{"es":"Nombre del Mapa Base (requerido)","en":"Basemap Name (required)","fr":"Nom du fond de carte (obligatoire)","it":"Nome della mappa di base (richiesto)","pt":"Nome do mapa base (obrigat\u00f3rio)","ca":"Nom del Mapa Base (requerit)","eu":"Oinarri maparen izena (beharrezkoa)"},{"es":"Edici\u00f3n Geoman activa","en":"Geoman Edition active","fr":"\u00c9dition Geoman active","it":"Edizione Geoman attiva","pt":"Edi\u00e7\u00e3o Geoman ativa","ca":"Edici\u00f3 Geoman activa","eu":"Geoman Edition aktiboa"},{"es":"Editar estilos","en":"Edit styles","fr":"Modifier les styles","it":"Modifica stili","pt":"Editar estilos","ca":"Editar estils","eu":"Editatu estiloak"},{"es":"Elevaci\u00f3n del centro: ","en":"Center Elevation:","fr":"\u00c9l\u00e9vation centrale\u00a0:","it":"Elevazione centrale:","pt":"Eleva\u00e7\u00e3o Central:","ca":"Elevaci\u00f3 del centre:","eu":"Erdiko kota:"},{"es":"Opacidad del borde:","en":"Border Opacity:","fr":"Opacit\u00e9 de la bordure\u00a0:","it":"Opacit\u00e0 del bordo:","pt":"Opacidade da borda:","ca":"Opacitat de la vora:","eu":"Ertzaren opakutasuna:"},{"es":"Cerrar","en":"Close","fr":"Fermer","it":"Vicino","pt":"Fechar","ca":"Tancar","eu":"Itxi"},{"es":"Capas disponibles","en":"Available layers","fr":"Calques disponibles","it":"Livelli disponibili","pt":"Camadas dispon\u00edveis","ca":"Capes disponibles","eu":"Eskuragarri dauden geruzak"},{"es":"Mostrar-Ocultar","en":"Show hide","fr":"Afficher masquer","it":"Mostra nascondi","pt":"Aparecer esconder","ca":"Mostrar-Ocultar","eu":"Erakutsi ezkutatu"},{"es":"Comunidad Aut\u00f3noma","en":"Autonomous community","fr":"Communaut\u00e9 autonome","it":"Comunit\u00e0 autonoma","pt":"Comunidade Autonoma","ca":"Comunitat Aut\u00f2noma","eu":"Autonomia-erkidegoa"},{"es":"Today","en":"Today","fr":"Aujourd'hui","it":"Oggi","pt":"Hoje","ca":"Today","eu":"Gaur"},{"es":"\u00c1rea:","en":"Area:","fr":"Zone:","it":"La zona:","pt":"\u00c1rea:","ca":"\u00c0rea:","eu":"Eremua:"},{"es":"Descargar Vectorial","en":"Download Vector","fr":"T\u00e9l\u00e9charger le vecteur","it":"Scarica vettore","pt":"Baixar vetor","ca":"Descarregar Vectorial","eu":"Deskargatu Vector"},{"es":"Propiedades:","en":"Properties:","fr":"Propri\u00e9t\u00e9s:","it":"Propriet\u00e0:","pt":"Propriedades:","ca":"Propietats:","eu":"Propietateak:"},{"es":"Raster GeoTiff","en":"Raster GeoTiff","fr":"G\u00e9oTiff raster","it":"GeoTiff raster","pt":"Raster GeoTiff","ca":"Raster GeoTiff","eu":"Raster GeoTiff"},{"es":"Nombre:","en":"Name:","fr":"Nom:","it":"Nome:","pt":"Nome:","ca":"Nom:","eu":"Izena:"},{"es":"gif","en":"gif","fr":"gif","it":"gif","pt":"gif","ca":"gif","eu":"gif"},{"es":"Ancho del borde:","en":"Border Width:","fr":"Largeur de la bordure:","it":"Larghezza del bordo:","pt":"Largura da borda:","ca":"Ample de la vora:","eu":"Ertzaren zabalera:"},{"es":"No existen im\u00e1genes asociadas al objeto","en":"There are no images associated with the object","fr":"Il n'y a aucune image associ\u00e9e \u00e0 l'objet","it":"Non ci sono immagini associate all'oggetto","pt":"N\u00e3o h\u00e1 imagens associadas ao objeto","ca":"No hi ha imatges associades a aquest objecte","eu":"Ez dago objektuarekin lotutako irudirik"},{"es":"Asociar imagen al objeto","en":"Associate image to object","fr":"Associer une image \u00e0 un objet","it":"Associa l'immagine all'oggetto","pt":"Associar imagem ao objeto","ca":"Associar imatge a fi","eu":"Lotu irudia objektuarekin"},{"es":"Propiedades del objeto","en":"Object properties","fr":"Propri\u00e9t\u00e9s de l'objet","it":"Propriet\u00e0 dell'oggetto","pt":"Propriedades do objeto","ca":"Propietats de lobjecte","eu":"Objektuaren propietateak"},{"es":"jpg","en":"jpg","fr":"jpg","it":"jpg","pt":"jpg","ca":"jpg","eu":"jpg"},{"es":"Exportar como:","en":"Export as:","fr":"Exporter sous\u00a0:","it":"Esporta come:","pt":"Exportar como:","ca":"Exportar com:","eu":"Esportatu honela:"},{"es":"Objetos Rasterizados","en":"Rasterized Objects","fr":"Objets rast\u00e9ris\u00e9s","it":"Oggetti rasterizzati","pt":"Objetos Rasterizados","ca":"Objectes Rasteritzats","eu":"Objektu rasterizatuak"},{"es":"archivo","en":"archive","fr":"archive","it":"archivio","pt":"arquivo","ca":"arxiu","eu":"artxiboa"},{"es":"Descargar objeto vectorial","en":"Download vector object","fr":"T\u00e9l\u00e9charger l'objet vectoriel","it":"Scarica oggetto vettoriale","pt":"Baixar objeto vetorial","ca":"Descarregar objecte vectorial","eu":"Deskargatu objektu bektoriala"},{"es":"Servicios WMS","en":"WMS services","fr":"Services WMS","it":"Servizi WMS","pt":"Servi\u00e7os WMS","ca":"Serveis WMS","eu":"WMS zerbitzuak"},{"es":"Subir archivo al mapa","en":"Upload file to map","fr":"T\u00e9l\u00e9charger le fichier sur la carte","it":"Carica il file sulla mappa","pt":"Carregar arquivo para mapear","ca":"Pujar fitxer al mapa","eu":"Kargatu fitxategia mapara"},{"es":"Mapas base disponibles","en":"Basemaps available","fr":"Fonds de carte disponibles","it":"Mappe di base disponibili","pt":"Mapas base dispon\u00edveis","ca":"Mapes base disponibles","eu":"Oinarrizko mapak eskuragarri"},{"es":"El mapa base es requerido","en":"Basemap is required","fr":"Un fond de carte est requis","it":"La mappa di base \u00e8 obbligatoria","pt":"O mapa base \u00e9 obrigat\u00f3rio","ca":"El mapa base \u00e9s requerit","eu":"Oinarrizko mapa beharrezkoa da"},{"es":"Url del servidor WMS: ","en":"WMS server url:","fr":"URL du serveur WMS\u00a0:","it":"URL del server WMS:","pt":"URL do servidor WMS:","ca":"Url del servidor WMS:","eu":"WMS zerbitzariaren URLa:"},{"es":"Descargar imagen","en":"Download image","fr":"T\u00e9l\u00e9charger l'image","it":"Scarica l'immagine","pt":"Baixar imagem","ca":"Descarregar imatge","eu":"Deskargatu irudia"},{"es":"Limpiar b\u00fasqueda","en":"Clear search","fr":"Effacer la recherche","it":"Cancella ricerca","pt":"Limpar pesquisa","ca":"Netejar cerca","eu":"Garbitu bilaketa"},{"es":"Objetos Vectoriales","en":"Vector Objects","fr":"Objets vectoriels","it":"Oggetti vettoriali","pt":"Objetos vetoriais","ca":"Objectes Vectorials","eu":"Objektu bektorialak"},{"es":"Subir archivo vectorial","en":"Upload vector file","fr":"T\u00e9l\u00e9charger un fichier vectoriel","it":"Carica file vettoriale","pt":"Carregar arquivo vetorial","ca":"Pujar fitxer vectorial","eu":"Kargatu fitxategi bektoriala"},{"es":"Cancelar","en":"Cancel","fr":"Annuler","it":"Annulla","pt":"Cancelar","ca":"Cancel\u00b7la","eu":"Utzi"},{"es":"Extensiones permitidas: .tif (georreferenciada), .jpg, .jpeg y .png","en":"Allowed extensions: .tif (georeferenced), .jpg, .jpeg and .png","fr":"Extensions autoris\u00e9es : .tif (g\u00e9or\u00e9f\u00e9renc\u00e9), .jpg, .jpeg et .png","it":"Estensioni consentite: .tif (georeferenziato), .jpg, .jpeg e .png","pt":"Extens\u00f5es permitidas: .tif (georeferenciado), .jpg, .jpeg e .png","ca":"Extensions permeses: .tif (georreferenciada), .jpg, .jpeg i .png","eu":"Onartutako luzapenak: .tif (georeferentziatua), .jpg, .jpeg eta .png"},{"es":"Coordenadas:","en":"Coordinates:","fr":"Coordonn\u00e9es\u00a0:","it":"Coordinate:","pt":"Coordenadas:","ca":"Coordenades:","eu":"Koordenatuak:"},{"es":"Elevaci\u00f3n: ","en":"Elevation:","fr":"\u00c9l\u00e9vation:","it":"Elevazione:","pt":"Eleva\u00e7\u00e3o:","ca":"Elevaci\u00f3:","eu":"Altuera:"},{"es":"Copiar:","en":"Copy:","fr":"Copier:","it":"Copia:","pt":"C\u00f3pia de:","ca":"Copiar:","eu":"Kopiatu:"},{"es":"Municipio","en":"Municipality","fr":"Municipalit\u00e9","it":"Comune","pt":"Munic\u00edpio","ca":"Municipi","eu":"Udalerria"},{"es":"Geolocalizaci\u00f3n","en":"Geolocation","fr":"G\u00e9olocalisation","it":"Geolocalizzazione","pt":"Geolocaliza\u00e7\u00e3o","ca":"Geolocalitzaci\u00f3","eu":"Geolokalizazioa"},{"es":"MinZoom (requerido) Por defecto 0","en":"MinZoom (required) Default 0","fr":"MinZoom (obligatoire) Par d\u00e9faut 0","it":"MinZoom (richiesto) Predefinito 0","pt":"MinZoom (obrigat\u00f3rio) Padr\u00e3o 0","ca":"MinZoom (requerit) Per defecte 0","eu":"MinZoom (beharrezkoa) 0 lehenetsia"},{"es":"Buscar capas","en":"Find layers","fr":"Rechercher des calques","it":"Trova livelli","pt":"Encontre camadas","ca":"Buscar capes","eu":"Aurkitu geruzak"},{"es":"Subir imagen","en":"Upload image","fr":"T\u00e9l\u00e9charger une image","it":"Carica immagine","pt":"Enviar Imagem","ca":"Pujar imatge","eu":"Igo irudia"},{"es":"Servicios relacionados con el Imperio Romano","en":"Services related to the Roman Empire","fr":"Services li\u00e9s \u00e0 l'Empire romain","it":"Servizi legati all'Impero Romano","pt":"Servi\u00e7os relacionados ao Imp\u00e9rio Romano","ca":"Serveis relacionats amb l'Imperi Rom\u00e0","eu":"Erromatar Inperioarekin lotutako zerbitzuak"},{"en":"Ireland","es":"Irlanda","fr":"Irlande","it":"Irlanda","pt":"Irlanda","ca":"Irlanda","eu":"Irlanda"},{"en":"All countries","es":"Todos los pa\u00edses","fr":"Tous les pays","it":"Tutti i paesi","pt":"Todos os pa\u00edses","ca":"Tots els pa\u00efsos","eu":"Herrialde guztiak"},{"en":"Luxembourg","es":"Luxemburgo","fr":"Luxembourg","it":"Lussemburgo","pt":"Luxemburgo","ca":"Luxemburg","eu":"Luxenburgo"},{"en":"Macedonia","es":"macedonia","fr":"Mac\u00e9doine","it":"Macedonia","pt":"Maced\u00f4nia","ca":"Maced\u00f2nia","eu":"Mazedonia"},{"en":"Palestine","es":"Palestina","fr":"Palestine","it":"Palestina","pt":"Palestina","ca":"Palestina","eu":"Palestina"},{"en":"Qatar","es":"Katar","fr":"Qatar","it":"Qatar","pt":"Catar","ca":"Qatar","eu":"Qatar"},{"en":"Slovenia","es":"Eslovenia","fr":"Slov\u00e9nie","it":"Slovenia","pt":"Eslov\u00eania","ca":"Eslov\u00e8nia","eu":"Eslovenia"},{"en":"Sudan","es":"Sud\u00e1n","fr":"Soudan","it":"Sudan","pt":"Sud\u00e3o","ca":"Sudan","eu":"Sudan"},{"en":"Belgium","es":"B\u00e9lgica","fr":"Belgique","it":"Belgio","pt":"B\u00e9lgica","ca":"B\u00e8lgica","eu":"Belgika"},{"en":"Bulgaria","es":"Bulgaria","fr":"Bulgarie","it":"Bulgaria","pt":"Bulg\u00e1ria","ca":"Bulg\u00e0ria","eu":"Bulgaria"},{"en":"Czech Republic","es":"Rep\u00fablica Checa","fr":"R\u00e9publique tch\u00e8que","it":"Repubblica Ceca","pt":"Rep\u00fablica Checa","ca":"Rep\u00fablica Txeca","eu":"Txekiar Errepublika"},{"en":"Eritrea","es":"Eritrea","fr":"\u00c9rythr\u00e9e","it":"Eritrea","pt":"Eritreia","ca":"Eritrea","eu":"Eritrea"},{"en":"Great Britain","es":"Gran Breta\u00f1a","fr":"Grande Bretagne","it":"Gran Bretagna","pt":"Gr\u00e3 Bretanha","ca":"Gran Bretanya","eu":"Britainia Handia"},{"es":"Extensiones permitidas: .zip (shape), .geojson y .kml","en":"Allowed extensions: .zip (shape), .geojson and .kml","fr":"Extensions autoris\u00e9es\u00a0: .zip (forme), .geojson et .kml","it":"Estensioni consentite: .zip (shape), .geojson e .kml","pt":"Extens\u00f5es permitidas: .zip (formato), .geojson e .kml","ca":"Extensions permeses: .zip (shape), .geojson i .kml","eu":"Onartutako luzapenak: .zip (forma), .geojson eta .kml"},{"es":"Haga clic sobre alg\u00fan objeto del mapa.","en":"Click on an object on the map.","fr":"Cliquez sur un objet sur la carte.","it":"Fare clic su un oggetto sulla mappa.","pt":"Clique em um objeto no mapa.","ca":"Feu clic sobre algun objecte del mapa.","eu":"Egin klik mapako objektu batean."},{"es":"Coordenadas del centro:","en":"Center coordinates:","fr":"Coordonn\u00e9es du centre :","it":"Coordinate del centro:","pt":"Coordenadas centrais:","ca":"Coordenades del centre:","eu":"Zentroko koordenatuak:"},{"es":" Delante","en":"In front of","fr":"Devant","it":"Di fronte a","pt":"Em frente de","ca":"Davant","eu":"Aurrean"},{"es":"Galer\u00eda","en":"Gallery","fr":"Galerie","it":"Galleria","pt":"Galeria","ca":"Galeria","eu":"Galeria"},{"es":"Nueva propiedad","en":"New property","fr":"Nouvelle propri\u00e9t\u00e9","it":"Nuova propriet\u00e0","pt":"Nova propriedade","ca":"Nova propietat","eu":"Jabetza berria"},{"es":"Crear propiedad","en":"Create property","fr":"Cr\u00e9er une propri\u00e9t\u00e9","it":"Crea propriet\u00e0","pt":"Criar propriedade","ca":"Crear propietat","eu":"Sortu jabetza"},{"es":"Guardar propiedad","en":"Save property","fr":"Enregistrer la propri\u00e9t\u00e9","it":"Salva la propriet\u00e0","pt":"Salvar propriedade","ca":"Desa propietat","eu":"Gorde jabetza"},{"es":"Eliminar propiedad","en":"Delete property","fr":"Supprimer la propri\u00e9t\u00e9","it":"Elimina propriet\u00e0","pt":"Excluir propriedade","ca":"Eliminar propietat","eu":"Ezabatu jabetza"},{"es":"Exportar como PDF","en":"Export as PDF","fr":"Exporter au format PDF","it":"Esporta come PDF","pt":"Exportar como PDF","ca":"Exportar com a PDF","eu":"Esportatu PDF gisa"},{"es":"URL del Mapa Base (requerido)","en":"Basemap URL (required)","fr":"URL du fond de carte (obligatoire)","it":"URL della mappa di base (obbligatorio)","pt":"URL do mapa base (obrigat\u00f3rio)","ca":"URL del Mapa Base (requerit)","eu":"Oinarrizko maparen URLa (beharrezkoa)"},{"es":"Incluir proyecci\u00f3n para UTM (Universal Transverse Mercator) en el caso de que no se encuentre entre las proyecciones por defecto (Aseg\u00farese de que el archivo que va a subir viene proyectado. Por ejemplo: urn:ogc:def:crs:EPSG::32619","en":"Include projection for UTM (Universal Transverse Mercator) in case it is not among the default projections (Make sure that the file you are going to upload is projected. For example: urn:ogc:def:crs:EPSG::32619","fr":"Incluez la projection pour UTM (Universal Transverse Mercator) au cas o\u00f9 elle ne ferait pas partie des projections par d\u00e9faut (Assurez-vous que le fichier que vous allez t\u00e9l\u00e9charger est projet\u00e9. Par exemple\u00a0: urn:ogc:def:crs:EPSG::32619","it":"Includi la proiezione per UTM (Universal Transverse Mercator) nel caso in cui non sia tra le proiezioni predefinite (assicurati che il file che stai per caricare sia proiettato. Ad esempio: urn:ogc:def:crs:EPSG::32619","pt":"Incluir proje\u00e7\u00e3o para UTM (Universal Transverse Mercator) caso n\u00e3o esteja entre as proje\u00e7\u00f5es padr\u00e3o (Certifique-se de que o arquivo que voc\u00ea vai enviar esteja projetado. Por exemplo: urn:ogc:def:crs:EPSG::32619","ca":"Incloure projecci\u00f3 per a UTM (Universal Transverse Mercator) en cas que no es trobi entre les projeccions per defecte (Assegureu-vos que el fitxer que pengeu ve projectat. Per exemple: urn:ogc:def:crs:EPSG::32619","eu":"Sartu UTM (Universal Transverse Mercator) proiekzioa, proiekzio lehenetsien artean ez badago (Ziurtatu kargatuko duzun fitxategia proiektatuta dagoela. Adibidez: urn:ogc:def:crs:EPG::32619"},{"es":"Catastro","en":"Cadastre","fr":"Cadastre","it":"Catasto","pt":"Cadastro","ca":"Cadastre","eu":"Katastroa"},{"es":"MaxZoom (requerido) Por defecto 22","en":"MaxZoom (required) Default 22","fr":"MaxZoom (obligatoire) Par d\u00e9faut 22","it":"MaxZoom (richiesto) Predefinito 22","pt":"MaxZoom (obrigat\u00f3rio) Padr\u00e3o 22","ca":"MaxZoom (requerit) Per defecte 22","eu":"MaxZoom (beharrezkoa) Lehenetsia 22"},{"es":"A\u00f1adir mapa base","en":"Add basemap","fr":"Ajouter un fond de carte","it":"Aggiungi mappa di base","pt":"Adicionar mapa base","ca":"Afegir mapa base","eu":"Gehitu oinarrizko mapa"},{"es":" Detr\u00e1s","en":"Behind","fr":"Derri\u00e8re","it":"Dietro","pt":"Atr\u00e1s","ca":"Darrere","eu":"Atzean"},{"es":"Pol\u00edgono","en":"Polygon","fr":"Polygone","it":"Poligono","pt":"Pol\u00edgono","ca":"Pol\u00edgon","eu":"Poligonoa"},{"es":"Propiedades","en":"Properties","fr":"Propri\u00e9t\u00e9s","it":"Propriet\u00e0","pt":"Propriedades","ca":"Propietats","eu":"Propietateak"},{"es":"webp","en":"webp","fr":"webp","it":"webp","pt":"webp","ca":"webp","eu":"webp"},{"es":"A continuaci\u00f3n se listan las proyecciones por defecto: EPSG:4230 EPSG:4326 EPSG:4258 EPSG:3857 EPSG:32628 EPSG:32629 EPSG:32630 EPSG:32631 EPSG:25828 EPSG:25829 EPSG:25830 EPSG:25831 EPSG:23028 EPSG:23029 EPSG:23030 EPSG:23031 EPSG:4082 EPSG:4083","en":"The default projections are listed below: EPSG:4230 EPSG:4326 EPSG:4258 EPSG:3857 EPSG:32628 EPSG:32629 EPSG:32630 EPSG:32631 EPSG:25828 EPSG:25829 EPSG:25830 EPSG:25831 EPSG:23028 EPSG: 23029 EPSG:23030 EPSG:23031 EPSG:4082 EPSG:4083","fr":"Les projections par d\u00e9faut sont r\u00e9pertori\u00e9es ci-dessous\u00a0: EPSG:4230 EPSG:4326 EPSG:4258 EPSG:3857 EPSG:32628 EPSG:32629 EPSG:32630 EPSG:32631 EPSG:25828 EPSG:25829 EPSG:25830 EPSG:25831 EPSG:23028 EPSG: 23029 EPSG :23030 EPSG:23031 EPSG:4082 EPSG:4083","it":"Le proiezioni predefinite sono elencate di seguito: EPSG:4230 EPSG:4326 EPSG:4258 EPSG:3857 EPSG:32628 EPSG:32629 EPSG:32630 EPSG:32631 EPSG:25828 EPSG:25829 EPSG:25830 EPSG:25831 EPSG:23028 EPSG: 23029 EPSG :23030 EPSG:23031 EPSG:4082 EPSG:4083","pt":"As proje\u00e7\u00f5es padr\u00e3o est\u00e3o listadas abaixo: EPSG:4230 EPSG:4326 EPSG:4258 EPSG:3857 EPSG:32628 EPSG:32629 EPSG:32630 EPSG:32631 EPSG:25828 EPSG:25829 EPSG:25830 EPSG:25831 EPSG:23028 EPSG: 23029 EPSG :23030 EPSG:23031 EPSG:4082 EPSG:4083","ca":"A continuaci\u00f3 es llisten les projeccions per defecte: EPSG:4230 EPSG:4326 EPSG:4258 EPSG:3857 EPSG:32628 EPSG:32629 EPSG:32630 EPSG:32631 EPSG:25828 EPSG:282 28 EPSG: 23029 EPSG:23030 EPSG:23031 EPSG:4082 EPSG:4083","eu":"Aurreikuspen lehenetsiak behean zerrendatzen dira: EPSG:4230 EPSG:4326 EPSG:4258 EPSG:3857 EPSG:32628 EPSG:32629 EPSG:32630 EPSG:32631 EPSG:25828 EPSG:25829 EPSG:25830 EPSG:25830 EPSG2:252530 EPSG2:25830 EPSG2:2525 :23030 EPSG:23031 EPSG:4082 EPSG:4083"},{"es":"Descargar mapa","en":"Download map","fr":"T\u00e9l\u00e9charger la carte","it":"Scarica la mappa","pt":"Baixar mapa","ca":"Descarregar mapa","eu":"Deskargatu mapa"},{"es":"Por favor, introduzca una url correcta","en":"Please enter a correct url","fr":"Veuillez entrer une URL correcte","it":"Inserisci un URL corretto","pt":"Insira um URL correto","ca":"Si us plau, introdu\u00efu una url correcta","eu":"Mesedez, idatzi url zuzena"},{"es":"El campo nombre es requerido","en":"The name field is required","fr":"Il est requis de compl\u00e9ter le champ correspondant au nom","it":"\u00c8 richiesto il campo nome","pt":"O campo nome \u00e9 obrigat\u00f3rio","ca":"El camp nom \u00e9s requerit","eu":"Izenaren eremua beharrezkoa da"},{"es":"El Zoom m\u00ednimo no puede ser inferior a 0 ni superior a 22","en":"The minimum Zoom cannot be less than 0 or greater than 22","fr":"Le Zoom minimum ne peut \u00eatre inf\u00e9rieur \u00e0 0 ni sup\u00e9rieur \u00e0 22","it":"Lo zoom minimo non pu\u00f2 essere inferiore a 0 o superiore a 22","pt":"O Zoom m\u00ednimo n\u00e3o pode ser menor que 0 ou maior que 22","ca":"El Zoom m\u00ednim no pot ser inferior a 0 ni superior a 22","eu":"Gutxieneko zooma ezin da izan 0 baino txikiagoa edo 22 baino handiagoa"},{"es":"El mapa base no es correcto","en":"The basemap is not correct","fr":"Le fond de carte n'est pas correct","it":"La mappa di base non \u00e8 corretta","pt":"O mapa base n\u00e3o est\u00e1 correto","ca":"El mapa base no \u00e9s correcte","eu":"Oinarrizko mapa ez da zuzena"},{"es":"Leyenda:","en":"Legend:","fr":"L\u00e9gende:","it":"Leggenda:","pt":"Lenda:","ca":"Llegenda:","eu":"Kondaira:"},{"es":"Columna:","en":"Column:","fr":"Colonne:","it":"Colonna:","pt":"Coluna:","ca":"Columna:","eu":"Zutabea:"},{"es":"Tama\u00f1o recomendado 36x36","en":"Recommended size 36x36","fr":"Taille recommand\u00e9e 36x36","it":"Misura consigliata 36x36","pt":"Tamanho recomendado 36x36","ca":"Grand\u00e0ria recomanada 36x36","eu":"Gomendatutako tamaina 36x36"},{"es":"Hoy","en":"Today","fr":"Aujourd'hui","it":"Oggi","pt":"Hoje","ca":"Avui","eu":"Gaur"},{"es":"Nombre de lugar moderno","en":"modern place name","fr":"nom de lieu moderne","it":"toponimo moderno","pt":"nome de lugar moderno","ca":"Nom de lloc modern","eu":"toponimo modernoa"},{"en":"Yemen","es":"Yemen","fr":"Y\u00e9men","it":"Yemen","pt":"I\u00e9men","ca":"Iemen","eu":"Yemen"},{"en":"Azerbaijan","es":"Azerbaiy\u00e1n","fr":"Azerba\u00efdjan","it":"Azerbaigian","pt":"Azerbaij\u00e3o","ca":"Azerbaidjan","eu":"Azerbaijango"},{"en":"Djibouti","es":"Yibuti","fr":"Djibouti","it":"Gibuti","pt":"Djibuti","ca":"Djibouti","eu":"Djibouti"},{"en":"Germany","es":"Alemania","fr":"Allemagne","it":"Germania","pt":"Alemanha","ca":"Alemanya","eu":"Alemania"},{"en":"Iran","es":"Ir\u00e1n","fr":"L'Iran","it":"Iran","pt":"Ir\u00e3","ca":"Iran","eu":"Iran"},{"en":"Jordania","es":"Jordania","fr":"Jordanie","it":"Giordania","pt":"Jord\u00e2nia","ca":"Jord\u00e0nia","eu":"Jordania"},{"en":"Morocco","es":"Marruecos","fr":"Maroc","it":"Marocco","pt":"Marrocos","ca":"el Marroc","eu":"Maroko"},{"en":"Portugal","es":"Portugal","fr":"le Portugal","it":"Portogallo","pt":"Portugal","ca":"Portugal","eu":"Portugal"},{"en":"Spain","es":"Espa\u00f1a","fr":"Espagne","it":"Spagna","pt":"Espanha","ca":"Espanya","eu":"Espainia"},{"en":"Tunisia","es":"T\u00fanez","fr":"Tunisie","it":"Tunisia","pt":"Tun\u00edsia","ca":"Tun\u00edsia","eu":"Tunisia"},{"es":"png","en":"png","fr":"png","it":"png","pt":"png","ca":"png","eu":"png"},{"es":"Imperio Romano","en":"Roman empire","fr":"Empire romain","it":"Impero romano","pt":"Imp\u00e9rio Romano","ca":"Imperi Rom\u00e0","eu":"Erromatar inperioa"},{"es":"Jerarqu\u00eda del objeto:","en":"Object hierarchy:","fr":"Hi\u00e9rarchie des objets\u00a0:","it":"Gerarchia degli oggetti:","pt":"Hierarquia de objetos:","ca":"Jerarquia de l'objecte:","eu":"Objektuen hierarkia:"},{"es":"Opacidad de relleno:","en":"Fill Opacity:","fr":"Opacit\u00e9 de remplissage\u00a0:","it":"Riempi l'opacit\u00e0:","pt":"Opacidade de preenchimento:","ca":"Opacitat de farciment:","eu":"Bete opakutasuna:"},{"es":"Nombre: ","en":"Name:","fr":"Nom:","it":"Nome:","pt":"Nome:","ca":"Nom:","eu":"Izena:"},{"es":"Filtrar por: ","en":"Filter by:","fr":"Filtrer par:","it":"Filtra per:","pt":"Filtrar por:","ca":"Filtrar per:","eu":"Iragazi arabera:"},{"en":"Kuwait","es":"Kuwait","fr":"Koweit","it":"Kuwait","pt":"Kuwait","ca":"Kuwait","eu":"Kuwait"},{"en":"Armenia","es":"Armenia","fr":"Arm\u00e9nie","it":"Armenia","pt":"Arm\u00eania","ca":"Arm\u00e8nia","eu":"Armenia"},{"en":"Slovakia","es":"Eslovaquia","fr":"Slovaquie","it":"Slovacchia","pt":"Eslov\u00e1quia","ca":"Eslov\u00e0quia","eu":"Eslovakia"},{"en":"Turkey","es":"Pavo","fr":"Turquie","it":"Tacchino","pt":"Peru","ca":"Turquia","eu":"Turkia"},{"en":"Bosnia and Herzegovina","es":"Bosnia y Herzegovina","fr":"Bosnie Herz\u00e9govine","it":"Bosnia Erzegovina","pt":"B\u00f3snia e Herzegovina","ca":"B\u00f2snia i Hercegovina","eu":"Bosnia eta Herzegovina"},{"en":"Greece","es":"Grecia","fr":"Gr\u00e8ce","it":"Grecia","pt":"Gr\u00e9cia","ca":"Gr\u00e8cia","eu":"Grezia"},{"en":"Italy","es":"Italia","fr":"Italie","it":"Italia","pt":"It\u00e1lia","ca":"It\u00e0lia","eu":"Italia"},{"en":"Austria","es":"Austria","fr":"L'Autriche","it":"Austria","pt":"\u00c1ustria","ca":"\u00c0ustria","eu":"Austria"},{"en":"Ethiopia","es":"Etiop\u00eda","fr":"Ethiopie","it":"Etiopia","pt":"Eti\u00f3pia","ca":"Eti\u00f2pia","eu":"Etiopia"},{"en":"Iraq","es":"Irak","fr":"Irak","it":"Iraq","pt":"Iraque","ca":"Iraq","eu":"Irak"},{"en":"Lebanon","es":"L\u00edbano","fr":"Liban","it":"Libano","pt":"L\u00edbano","ca":"L\u00edban","eu":"Libano"},{"en":"Oman","es":"Om\u00e1n","fr":"Oman","it":"Oman","pt":"Om\u00e3","ca":"Oman","eu":"Oman"},{"en":"Serbia","es":"Serbia","fr":"Serbie","it":"Serbia","pt":"S\u00e9rvia","ca":"S\u00e8rbia","eu":"Serbia"},{"en":"Switzerland","es":"Suiza","fr":"Suisse","it":"Svizzera","pt":"Su\u00ed\u00e7a","ca":"Su\u00efssa","eu":"Suitza"},{"es":"Nombre de lugar antiguo","en":"Old place name","fr":"Ancien nom de lieu","it":"Vecchio toponimo","pt":"Nome de lugar antigo","ca":"Nom de lloc antic","eu":"Leku izen zaharra"},{"es":"Nueva columna","en":"New column","fr":"Nouvelle colonne","it":"Nuova rubrica","pt":"Nova coluna","ca":"Nova columna","eu":"Zutabe berria"},{"es":"Subir icono","en":"Upload icon","fr":"Ic\u00f4ne de t\u00e9l\u00e9chargement","it":"Icona Carica","pt":"\u00cdcone de upload","ca":"Pujar icona","eu":"Kargatu ikonoa"},{"es":"Asociar imagen","en":"Associate image","fr":"Associer une image","it":"Associa immagine","pt":"Associar imagem","ca":"Associar imatge","eu":"Elkartutako irudia"},{"es":"Incertidumbre","en":"Uncertainty","fr":"Incertitude","it":"Incertezza","pt":"Incerteza","ca":"Incertesa","eu":"Ziurgabetasuna"},{"es":"Nombre de la propiedad:","en":"Property name:","fr":"Nom de la propri\u00e9t\u00e9:","it":"Nome della propriet\u00e0:","pt":"Nome da propriedade:","ca":"Nom de la propietat:","eu":"Jabetza izena:"},{"es":"Creando el archivo pdf, por favor espere, ...","en":"Creating the pdf file, please wait,...","fr":"Cr\u00e9ation du fichier pdf, veuillez patienter,...","it":"Creazione del file pdf, attendere prego,...","pt":"Criando o arquivo pdf, aguarde,...","ca":"Creant l'arxiu pdf, si us plau espereu, ...","eu":"PDF fitxategia sortzen, itxaron mesedez,..."},{"es":"Propiedades del objeto:","en":"Object properties:","fr":"Propri\u00e9t\u00e9s de l'objet\u00a0:","it":"Propriet\u00e0 dell'oggetto:","pt":"Propriedades do objeto:","ca":"Propietats de lobjecte:","eu":"Objektuaren propietateak:"},{"es":"Borde discontinuo:","en":"Broken border:","fr":"Bordure bris\u00e9e\u00a0:","it":"Bordo spezzato:","pt":"Fronteira quebrada:","ca":"Vora discontinu:","eu":"Hautsitako ertza:"},{"es":"Creando la parcela ...","en":"Creating the plot...","fr":"Cr\u00e9ation de l'intrigue...","it":"Creazione della trama...","pt":"Criando o enredo...","ca":"Creant la parcel\u00b7la ...","eu":"Lursaila sortzen..."},{"es":"Espere un momento a que finalice el proceso, cargando ...","en":"Wait a moment for the process to finish, loading...","fr":"Attendez un moment que le processus se termine, chargement...","it":"Attendi qualche istante affinch\u00e9 il processo finisca, caricando...","pt":"Aguarde um momento at\u00e9 que o processo termine, carregando...","ca":"Espereu un moment que finalitzi el proc\u00e9s, carregant ...","eu":"Itxaron une bat prozesua amaitu arte, kargatzen..."},{"es":"Eliminando objetos, por favor espere a que finalice el proceso.","en":"Deleting objects, please wait for the process to finish.","fr":"Suppression d'objets, veuillez attendre la fin du processus.","it":"Eliminazione degli oggetti, attendere il completamento del processo.","pt":"Excluindo objetos, aguarde o t\u00e9rmino do processo.","ca":"Eliminant objectes, si us plau espereu que finalitzi el proc\u00e9s.","eu":"Objektuak ezabatzen, itxaron prozesua amaitzen den arte."},{"en":"Netherlands","es":"Pa\u00edses Bajos","fr":"Pays-Bas","it":"Olanda","pt":"Holanda","ca":"Pa\u00efsos Baixos","eu":"Herbehereak"},{"en":"Sweden","es":"Suecia","fr":"Su\u00e8de","it":"Svezia","pt":"Su\u00e9cia","ca":"Su\u00e8cia","eu":"Suedia"},{"en":"Denmark","es":"Dinamarca","fr":"Danemark","it":"Danimarca","pt":"Dinamarca","ca":"Dinamarca","eu":"Danimarka"},{"es":" Marcar\/Desmarcar todo","en":"Check\/Uncheck all","fr":"Cocher\/D\u00e9cocher tout","it":"Seleziona\/deseleziona tutto","pt":"Marcar\/desmarcar tudo","ca":"Marcar\/Desmarcar-ho tot","eu":"Egiaztatu\/Desmarkatu guztiak"},{"es":"Por favor, introduzca una url correcta.","en":"Please enter a correct url.","fr":"Veuillez saisir une URL correcte.","it":"Inserisci un URL corretto.","pt":"Insira um URL correto.","ca":"Si us plau, introdu\u00efu una url correcta.","eu":"Mesedez, idatzi url zuzena."},{"es":"Proyecciones por defecto","en":"Default projections","fr":"Projections par d\u00e9faut","it":"Proiezioni predefinite","pt":"Proje\u00e7\u00f5es padr\u00e3o","ca":"Projeccions per defecte","eu":"Aurreikuspen lehenetsiak"},{"es":"Archivo subido correctamente.","en":"File uploaded successfully.","fr":"Fichier t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 avec succ\u00e8s.","it":"Il file \u00e8 stato caricato con successo.","pt":"Arquivo enviado com sucesso.","ca":"Fitxer pujat correctament.","eu":"Fitxategia behar bezala kargatu da."},{"es":"Distancia:","en":"Distance:","fr":"Distance:","it":"Distanza:","pt":"Dist\u00e2ncia:","ca":"Dist\u00e0ncia:","eu":"Distantzia:"},{"es":"Opacidad:","en":"Opacity:","fr":"Opacit\u00e9:","it":"Opacit\u00e0:","pt":"Opacidade:","ca":"Opacitat:","eu":"Opakotasuna:"},{"es":"Valor de la propiedad:","en":"Property value:","fr":"Valeur de la propri\u00e9t\u00e9:","it":"Costo dell'immobile:","pt":"Valor da propriedade:","ca":"Valor de la propietat:","eu":"Jabetzaren balioa:"},{"es":"Editar propiedad","en":"Edit property","fr":"Modifier la propri\u00e9t\u00e9","it":"Modifica propriet\u00e0","pt":"Editar propriedade","ca":"Editar propietat","eu":"Editatu propietatea"},{"en":"United Arab Emirates","es":"Emiratos \u00c1rabes Unidos","fr":"Emirats Arabes Unis","it":"Emirati Arabi Uniti","pt":"Emirados \u00c1rabes Unidos","ca":"Emirats \u00c0rabs Units","eu":"Arabiar Emirerri Batuak"},{"en":"Georgia","es":"Georgia","fr":"G\u00e9orgie","it":"Georgia","pt":"Ge\u00f3rgia","ca":"Ge\u00f2rgia","eu":"Georgia"},{"en":"Libya","es":"Libia","fr":"Libye","it":"Libia","pt":"L\u00edbia","ca":"L\u00edbia","eu":"Libia"},{"en":"Albania","es":"Albania","fr":"Albanie","it":"Albania","pt":"Alb\u00e2nia","ca":"Alb\u00e0nia","eu":"Albania"},{"en":"Hungary","es":"Hungr\u00eda","fr":"Hongrie","it":"Ungheria","pt":"Hungria","ca":"Hongria","eu":"Hungaria"},{"en":"Poland","es":"Polonia","fr":"Pologne","it":"Polonia","pt":"Pol\u00f4nia","ca":"Pol\u00f2nia","eu":"Polonia"},{"en":"Bahrain","es":"Bahr\u00e9in","fr":"Bahre\u00efn","it":"Bahrein","pt":"Bahrein","ca":"Bahrain","eu":"Bahrain"},{"en":"France","es":"Francia","fr":"France","it":"Francia","pt":"Fran\u00e7a","ca":"Fran\u00e7a","eu":"Frantzia"},{"es":"Cambiar icono","en":"Change icon","fr":"Changer d'ic\u00f4ne","it":"Cambia icona","pt":"Alterar \u00edcone","ca":"Canviar icona","eu":"Aldatu ikonoa"},{"es":"Por favor, introduzca un n\u00famero hexadecimal correcto, por ejemplo: #ffffff","en":"Please enter a correct hexadecimal number, for example: #ffffff","fr":"Veuillez saisir un nombre hexad\u00e9cimal correct, par exemple\u00a0: #ffffff","it":"Inserisci un numero esadecimale corretto, ad esempio: #ffffff","pt":"Insira um n\u00famero hexadecimal correto, por exemplo: #ffffff","ca":"Si us plau, introdu\u00efu un nombre hexadecimal correcte, per exemple: #ffffff","eu":"Mesedez, idatzi zenbaki hamaseitar zuzen bat, adibidez: #ffffff"},{"es":"Icono descargado correctamente","en":"Successfully downloaded icon","fr":"Ic\u00f4ne t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e avec succ\u00e8s","it":"Icona scaricata correttamente","pt":"\u00cdcone baixado com sucesso","ca":"Icona descarregada correctament","eu":"Ondo deskargatu da ikonoa"},{"en":"Romania","es":"Rumania","fr":"Roumanie","it":"Romania","pt":"Rom\u00eania","ca":"Romania","eu":"Errumania"},{"en":"Kosovo","es":"Kosovo","fr":"Kosovo","it":"Kosovo","pt":"Kosovo","ca":"Kosovo","eu":"Kosovo"},{"es":"Icono original:","en":"Original icon:","fr":"Ic\u00f4ne originale\u00a0:","it":"Icona originale:","pt":"\u00cdcone original:","ca":"Icona original:","eu":"Jatorrizko ikonoa:"},{"es":"Centroide","en":"Centroid","fr":"Centre de gravit\u00e9","it":"Centroide","pt":"Centr\u00f3ide","ca":"Centroide","eu":"Zentroidea"},{"es":"Centroide creado con \u00e9xito","en":"Centroid successfully created","fr":"Centre de gravit\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s","it":"Centroide creato con successo","pt":"Centr\u00f3ide criado com sucesso","ca":"Centroide creat amb \u00e8xit","eu":"Zentroidea behar bezala sortu da"},{"es":"Centroide eliminado con \u00e9xito","en":"Centroid successfully removed","fr":"Centre de gravit\u00e9 supprim\u00e9 avec succ\u00e8s","it":"Centroide rimosso con successo","pt":"Centr\u00f3ide removido com sucesso","ca":"Centroide eliminat amb \u00e8xit","eu":"Zentroidea behar bezala kendu da"},{"en":"Israel","es":"Israel","fr":"Isra\u00ebl","it":"Israele","pt":"Israel","ca":"Israel","eu":"Israel"},{"en":"Somalia","es":"Somalia","fr":"Somalie","it":"Somalia","pt":"Som\u00e1lia","ca":"Som\u00e0lia","eu":"Somalia"},{"es":"El campo nombre de la propiedad no puede estar vac\u00edo","en":"The property name field cannot be empty","fr":"Le champ du nom de la propri\u00e9t\u00e9 ne peut pas \u00eatre vide","it":"Il campo del nome della propriet\u00e0 non pu\u00f2 essere vuoto","pt":"O campo do nome da propriedade n\u00e3o pode ficar vazio","ca":"El camp nom de la propietat no pot estar buit","eu":"Propietatearen izenaren eremua ezin da hutsik egon"},{"es":"El campo valor de la propiedad no puede estar vac\u00edo","en":"The property value field cannot be empty","fr":"Le champ de valeur de la propri\u00e9t\u00e9 ne peut pas \u00eatre vide","it":"Il campo del valore della propriet\u00e0 non pu\u00f2 essere vuoto","pt":"O campo de valor da propriedade n\u00e3o pode ficar vazio","ca":"El camp valor de la propietat no pot estar buit","eu":"Jabetza-balioaren eremua ezin da hutsik egon"},{"es":"Propiedad eliminada con \u00e9xito","en":"Successfully deleted property","fr":"Propri\u00e9t\u00e9 supprim\u00e9e avec succ\u00e8s","it":"Propriet\u00e0 eliminata correttamente","pt":"Propriedade exclu\u00edda com sucesso","ca":"Propietat eliminada amb \u00e8xit","eu":"Ezabatu da jabetza"},{"en":"Syria","es":"Siria","fr":"Syrie","it":"Siria","pt":"S\u00edria","ca":"S\u00edria","eu":"Siria"},{"en":"Croatia","es":"Croacia","fr":"Croatie","it":"Croazia","pt":"Cro\u00e1cia","ca":"Cro\u00e0cia","eu":"Kroazia"},{"en":"Saudi Arabia","es":"Arabia Saudita","fr":"Arabie Saoudite","it":"Arabia Saudita","pt":"Ar\u00e1bia Saudita","ca":"Ar\u00e0bia Saudita","eu":"Saudi Arabia"},{"en":"Egypt","es":"Egipto","fr":"Egypte","it":"Egitto","pt":"Egito","ca":"Egipte","eu":"Egipto"},{"es":"Punto de referencia de pol\u00edgono de 1 m\u00b2","en":"1 m\u00b2 polygon reference point","fr":"Point de r\u00e9f\u00e9rence polygone de 1 m\u00b2","it":"Punto di riferimento poligonale di 1 m\u00b2","pt":"Ponto de refer\u00eancia poligonal de 1 m\u00b2","ca":"Punt de refer\u00e8ncia de pol\u00edgon de 1 m\u00b2","eu":"1 m\u00b2 poligonoko erreferentzia-puntua"},{"en":"Algeria","es":"Argelia","fr":"Alg\u00e9rie","it":"Algeria","pt":"Arg\u00e9lia","ca":"Alg\u00e8ria","eu":"Aljeria"},{"es":"Creando el objeto..","en":"Creating the object.","fr":"Cr\u00e9ation de l'objet.","it":"Creazione dell'oggetto.","pt":"Criando o objeto.","ca":"Creant l'objecte.","eu":"Objektua sortzea."},{"en":"Montenegro","es":"Montenegro","fr":"Mont\u00e9n\u00e9gro","it":"Montenegro","pt":"Montenegro","ca":"Montenegro","eu":"Montenegro"},{"es":"No ha sido posible obtener resultados","en":"It has not been possible to obtain results","fr":"Il n'a pas \u00e9t\u00e9 possible d'obtenir des r\u00e9sultats","it":"Non \u00e8 stato possibile ottenere risultati","pt":"N\u00e3o foi poss\u00edvel obter resultados","ca":"No ha estat possible obtenir resultats","eu":"Ezin izan da emaitzarik lortu"},{"es":"No ha sido posible obtener la parcela. Es posible que el servidor del Catastro est\u00e9 saturado o la zona seleccionada no tenga una parcela asociada.","en":"It has not been possible to obtain the plot. It is possible that the Cadastre server is saturated or the selected area does not have an associated plot.","fr":"Il n'a pas \u00e9t\u00e9 possible d'obtenir le terrain. Il est possible que le serveur de Cadastre soit satur\u00e9 ou que la zone s\u00e9lectionn\u00e9e n'ait pas de parcelle associ\u00e9e.","it":"Non \u00e8 stato possibile ottenere la trama. \u00c8 possibile che il server del Catasto sia saturo oppure che all'area selezionata non sia associato un terreno.","pt":"N\u00e3o foi poss\u00edvel obter o enredo. \u00c9 poss\u00edvel que o servidor de Cadastro esteja saturado ou a \u00e1rea selecionada n\u00e3o possua parcela associada.","ca":"No ha estat possible obtenir la parcel\u00b7la. \u00c9s possible que el servidor del Cadastre estigui saturat o la zona seleccionada no tingui una parcel\u00b7la associada.","eu":"Ezin izan da lursaila eskuratu. Baliteke Katastroko zerbitzaria saturatuta egotea edo hautatutako eremuak erlazionatutako lursailik ez izatea."},{"es":"Espere hasta que finalice el proceso, obteniendo parcela ...","en":"Wait until the process ends, obtaining plot...","fr":"Attendez la fin du processus pour obtenir l'intrigue...","it":"Attendi fino al termine del processo, ottenendo la trama...","pt":"Aguarde at\u00e9 que o processo termine, obtendo o enredo...","ca":"Espereu fins que finalitzi el proc\u00e9s, obtenint parcel \u00b7 la ...","eu":"Itxaron prozesua amaitu arte, lursaila lortzen..."},{"es":"Elemento:","en":"Element:","fr":"\u00c9l\u00e9ment:","it":"Elemento:","pt":"Elemento:","ca":"Element:","eu":"Elementua:"},{"es":"Elemento creado con \u00e9xito","en":"Item created successfully","fr":"Article cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s","it":"Articolo creato con successo","pt":"Item criado com sucesso","ca":"Element creat amb \u00e8xit","eu":"Elementua behar bezala sortu da"},{"en":"Tomorrow","es":"Ma\u00f1ana","fr":"Demain","it":"Domani","pt":"Amanh\u00e3","ca":"Dem\u00e0","eu":"Bihar"},{"es":"Mostrar leyenda:","en":"Show legend:","fr":"Afficher la l\u00e9gende\u00a0:","it":"Mostra legenda:","pt":"Mostrar legenda:","ca":"Mostra llegenda:","eu":"Erakutsi legenda:"},{"es":"Eliminar columna","en":"Delete column","fr":"Supprimer la colonne","it":"Elimina colonna","pt":"Excluir coluna","ca":"Eliminar columna","eu":"Ezabatu zutabea"},{"es":"El servidor donde se aloja la imagen ha rechazado la petici\u00f3n. Error CORS.","en":"The server where the image is hosted has rejected the request. CORS error.","fr":"Le serveur sur lequel l'image est h\u00e9berg\u00e9e a rejet\u00e9 la demande. Erreur CORS.","it":"Il server su cui \u00e8 ospitata l'immagine ha rifiutato la richiesta. Errore CORS.","pt":"O servidor onde a imagem est\u00e1 hospedada rejeitou a solicita\u00e7\u00e3o. Erro CORS.","ca":"El servidor on s'allotja la imatge ha rebutjat la petici\u00f3. Error CORS.","eu":"Irudia ostatatzen den zerbitzariak eskaera baztertu du. CORS errorea."},{"es":"Guardar leyenda","en":"Save legend","fr":"Enregistrer la l\u00e9gende","it":"Salva la leggenda","pt":"Salvar legenda","ca":"Desa llegenda","eu":"Gorde kondaira"},{"es":"Radio:","en":"Radio:","fr":"Radio:","it":"Radio:","pt":"R\u00e1dio:","ca":"R\u00e0dio:","eu":"Irratia:"},{"es":"Incertidumbre:","en":"Uncertainty:","fr":"Incertitude:","it":"Incertezza:","pt":"Incerteza:","ca":"Incertesa:","eu":"Ziurgabetasuna:"},{"es":"Descargar icono","en":"Download icon","fr":"Ic\u00f4ne de t\u00e9l\u00e9chargement","it":"Scarica l'icona","pt":"\u00cdcone de download","ca":"Descarregar icona","eu":"Deskargatu ikonoa"},{"es":"Im\u00e1genes asociadas","en":"Associated Images","fr":"Images associ\u00e9es","it":"Immagini associate","pt":"Imagens Associadas","ca":"Imatges associades","eu":"Elkartutako Irudiak"},{"es":"Capa guardada con \u00e9xito","en":"Layer saved successfully","fr":"Couche enregistr\u00e9e avec succ\u00e8s","it":"Livello salvato con successo","pt":"Camada salva com sucesso","ca":"Capa guardada amb \u00e8xit","eu":"Geruza ongi gorde da"},{"es":"Capa cargada con \u00e9xito en el mapa","en":"Layer successfully loaded on the map","fr":"Couche charg\u00e9e avec succ\u00e8s sur la carte","it":"Livello caricato con successo sulla mappa","pt":"Camada carregada com sucesso no mapa","ca":"Capa carregada amb \u00e8xit al mapa","eu":"Geruza behar bezala kargatu da mapan"},{"es":"Capa quitada con \u00e9xito del mapa","en":"Layer successfully removed from the map","fr":"Couche supprim\u00e9e avec succ\u00e8s de la carte","it":"Livello rimosso con successo dalla mappa","pt":"Camada removida do mapa com sucesso","ca":"Capa treta amb \u00e8xit del mapa","eu":"Geruza behar bezala kendu da mapatik"},{"es":"Ha ocurrido un error inesperado.","en":"An unexpected error has occurred.","fr":"Une erreur impr\u00e9vue s'est produite.","it":"Si \u00e8 verificato un errore imprevisto.","pt":"Ocorreu um erro inesperado.","ca":"Hi ha hagut un error inesperat.","eu":"Ustekabeko errore bat gertatu da."},{"es":"El campo nombre de la propiedad solo acepta valores alfan\u00famericos y guiones bajos","en":"The property name field only accepts alphanumeric values \u200b\u200band underscores","fr":"Le champ du nom de la propri\u00e9t\u00e9 n'accepte que les valeurs alphanum\u00e9riques et les traits de soulignement","it":"Il campo del nome della propriet\u00e0 accetta solo valori alfanumerici e trattini bassi","pt":"O campo do nome da propriedade aceita apenas valores alfanum\u00e9ricos e sublinhados","ca":"El camp nom de la propietat nom\u00e9s accepta valors alfan\u00famerics i guions baixos","eu":"Propietatearen izenaren eremuak balio alfanumeriko eta azpimarra soilik onartzen ditu"},{"es":"Descargar archivo","en":"Download file","fr":"T\u00e9l\u00e9charger un fichier","it":"Download file","pt":"\u21ec Fazer download do arquivo","ca":"Descarregar fitxer","eu":"Deskargatu fitxategia"},{"es":"Capa eliminada con \u00e9xito","en":"Successfully removed layer","fr":"Calque supprim\u00e9 avec succ\u00e8s","it":"Livello rimosso con successo","pt":"Camada removida com sucesso","ca":"Capa eliminada amb \u00e8xit","eu":"Behar bezala kendu da geruza"},{"es":"Descargando ...","en":"Downloading ...","fr":"T\u00e9l\u00e9chargement ...","it":"Download in corso...","pt":"Baixando ...","ca":"Descarregant ...","eu":"Deskargatzen..."},{"es":"Archivo descargado correctamente","en":"File downloaded successfully","fr":"Fichier t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 avec succ\u00e8s","it":"File scaricato correttamente","pt":"Arquivo baixado com sucesso","ca":"Fitxer descarregat correctament","eu":"Fitxategia ongi deskargatu da"},{"es":"A\u00f1adir elemento","en":"Add item","fr":"Ajouter un item","it":"Aggiungi articolo","pt":"Adicionar Item","ca":"Afegir element","eu":"Gehitu elementua"},{"es":"Icono subido correctamente","en":"Icon uploaded successfully","fr":"Ic\u00f4ne t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e avec succ\u00e8s","it":"Icona caricata correttamente","pt":"\u00cdcone enviado com sucesso","ca":"Icona pujada correctament","eu":"Ikonoa behar bezala kargatu da"},{"es":"Elemento eliminado con \u00e9xito.","en":"Item removed successfully.","fr":"\u00c9l\u00e9ment supprim\u00e9 avec succ\u00e8s.","it":"Elemento rimosso con successo.","pt":"Item removido com sucesso.","ca":"Element eliminat amb \u00e8xit.","eu":"Elementua behar bezala kendu da."},{"es":"Cargando la imagen ...","en":"Loading image...","fr":"Chargement de l'image...","it":"Caricamento immagine...","pt":"Carregando imagem...","ca":"Carregant la imatge ...","eu":"Irudia kargatzen..."},{"es":"Imagen subida correctamente.","en":"Image uploaded successfully.","fr":"Image t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e avec succ\u00e8s.","it":"Immagine caricata correttamente.","pt":"Imagem enviada com sucesso.","ca":"Imatge pujada correctament.","eu":"Irudia behar bezala kargatu da."},{"es":"Descargar Imagen","en":"Download image","fr":"T\u00e9l\u00e9charger l'image","it":"Scarica l'immagine","pt":"Baixar imagem","ca":"Descarregar Imatge","eu":"Deskargatu irudia"},{"es":"Exportar como: ","en":"Export as:","fr":"Exporter sous\u00a0:","it":"Esporta come:","pt":"Exportar como:","ca":"Exportar com:","eu":"Esportatu honela:"},{"es":"Calidad muy alta","en":"very high quality","fr":"tr\u00e8s haute qualit\u00e9","it":"qualit\u00e0 molto elevata","pt":"qualidade muito alta","ca":"Qualitat molt alta","eu":"oso kalitate handikoa"},{"es":"Ver imagen","en":"View image","fr":"Voir l'image","it":"Guarda l'immagine","pt":"Ver imagem","ca":"Veure imatge","eu":"Ikusi irudia"},{"es":"El objeto no tiene im\u00e1genes asociadas","en":"The object has no associated images","fr":"L'objet n'a aucune image associ\u00e9e","it":"L'oggetto non ha immagini associate","pt":"O objeto n\u00e3o possui imagens associadas","ca":"L'objecte no t\u00e9 imatges associades","eu":"Objektuak ez du erlazionatutako irudirik"},{"es":"Imagen asociada con \u00e9xito al objeto","en":"Image successfully associated with the object","fr":"Image associ\u00e9e avec succ\u00e8s \u00e0 l'objet","it":"Immagine associata con successo all'oggetto","pt":"Imagem associada com sucesso ao objeto","ca":"Imatge associada amb \u00e8xit a fi","eu":"Objektuarekin behar bezala erlazionatutako irudia"},{"es":"Galer\u00eda de im\u00e1genes cargada con \u00e9xito","en":"Image gallery loaded successfully","fr":"Galerie d'images charg\u00e9e avec succ\u00e8s","it":"Galleria di immagini caricata correttamente","pt":"Galeria de imagens carregada com sucesso","ca":"Galeria d'imatges carregada amb \u00e8xit","eu":"Irudi galeria behar bezala kargatu da"},{"es":"Propiedades del objeto (Max. 30)","en":"Object properties (Max. 30)","fr":"Propri\u00e9t\u00e9s de l'objet (max. 30)","it":"Propriet\u00e0 oggetto (Max. 30)","pt":"Propriedades do objeto (m\u00e1x. 30)","ca":"Propietats de l'objecte (Max. 30)","eu":"Objektuaren propietateak (gehienez 30)"},{"es":"Im\u00e1genes asociadas (Max. 30)","en":"Associated images (Max. 30)","fr":"Images associ\u00e9es (Max. 30)","it":"Immagini associate (Max. 30)","pt":"Imagens associadas (m\u00e1x. 30)","ca":"Imatges associades (Max. 30)","eu":"Lotutako irudiak (gehienez 30)"},{"es":"Aplicar sombreado:","en":"Apply shading:","fr":"Appliquer un ombrage\u00a0:","it":"Applicare l'ombreggiatura:","pt":"Aplicar sombreamento:","ca":"Aplicar ombrejat:","eu":"Aplikatu itzala:"},{"es":"No ha sido posible obtener la Unidad Administrativa.","en":"It has not been possible to obtain the Administrative Unit.","fr":"Il n'a pas \u00e9t\u00e9 possible d'obtenir l'unit\u00e9 administrative.","it":"Non \u00e8 stato possibile ottenere l'Unit\u00e0 Amministrativa.","pt":"N\u00e3o foi poss\u00edvel obter a Unidade Administrativa.","ca":"No s'ha pogut obtenir la Unitat Administrativa.","eu":"Ezin izan da Administrazio Unitatea lortu."},{"es":"M\u00e1s informaci\u00f3n","en":"More information","fr":"Plus d'informations","it":"Maggiori informazioni","pt":"Mais informa\u00e7\u00e3o","ca":"M\u00e9s informaci\u00f3","eu":"Informazio gehiago"},{"es":"Icono subido correctamente.","en":"Icon uploaded successfully.","fr":"Ic\u00f4ne t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e avec succ\u00e8s.","it":"Icona caricata correttamente.","pt":"\u00cdcone carregado com sucesso.","ca":"Icona pujada correctament.","eu":"Ikonoa behar bezala kargatu da."},{"es":"Propiedad editada con \u00e9xito","en":"Property edited successfully","fr":"Propri\u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e avec succ\u00e8s","it":"Propriet\u00e0 modificata con successo","pt":"Propriedade editada com sucesso","ca":"Propietat editada amb \u00e8xit","eu":"Jabetza behar bezala editatu da"},{"es":" Opacidad:","en":"Opacity:","fr":"Opacit\u00e9:","it":"Opacit\u00e0:","pt":"Opacidade:","ca":"Opacitat:","eu":"Opakotasuna:"},{"es":"Calidad media-alta","en":"Medium-high quality","fr":"Qualit\u00e9 moyenne-\u00e9lev\u00e9e","it":"Qualit\u00e0 medio-alta","pt":"Qualidade m\u00e9dia-alta","ca":"Qualitat mitjana-alta","eu":"Kalitate ertain-altua"},{"es":"Calidad alta","en":"High quality","fr":"Haute qualit\u00e9","it":"Alta qualit\u00e0","pt":"Alta qualidade","ca":"Qualitat alta","eu":"Goi mailako"},{"es":"Imagen descargada correctamente","en":"Image downloaded successfully","fr":"Image t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e avec succ\u00e8s","it":"Immagine scaricata correttamente","pt":"Imagem baixada com sucesso","ca":"Imatge descarregada correctament","eu":"Irudia ondo deskargatu da"},{"es":"Propiedad creada con \u00e9xito","en":"Property created successfully","fr":"Propri\u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e avec succ\u00e8s","it":"Propriet\u00e0 creata con successo","pt":"Propriedade criada com sucesso","ca":"Propietat creada amb \u00e8xit","eu":"Jabetza behar bezala sortu da"}]};